譚耀宗仲唔扑咪撐人工島？唔撚敢呀？

驚中伏？屌你老母主子話咩就咩啦

仲唔出嚟撐

政府永遠聽唔島中共一定島